---
title: "Сетевая архитектура"
description: "Место узла PROTEI MME в сетевой архитектуре системы PROTEI EPC"
weight: 30
type: docs
---

![Сетевая архитектура](../images/MME_NETWORK_ARCH.svg)

MME поддерживает следующие интерфейсы:

* S1-MME — для взаимодействия с eNodeB;
* S3/Gn — для взаимодействия с узлом SGSN;
* S6a — для взаимодействия с узлом HSS;
* S10 — для взаимодействия с другим узлом MME;
* S11 — для взаимодействия с узлом SGW;
* S13 — для взаимодействия с узлом EIR;
* SGs — для взаимодействия с узлом MSC/VLR для CSFB;
* Sv — для взаимодействия с узлом MSC в рамках SRVCC;
* T6a — для взаимодействия с узлом SCEF.
